[波圖波圖 輸到甩毛] 波圖 對 車路士

傻鳩樓主

對面最後一腳有西布朗一半我哋都輸緊

毒毒扭波

毒狗傳波啦

沙爹中場組合強勢回歸

Mk廢人換走未

毒咁獨食

人哋換幻幻

波圖咁遲換

簡迪啲傳波同進攻視野

其實佢地踢得唔差

睇我地唔起？

中柱

死柱男

楣

哇屌

Arrrrrr

中楣

美隊

黑到

差啲

屌～～

蕉

捷

Ca

美隊中楣

Chilly

美廢射波咁大力會唔會拉傷

CA

屌

Hit the bar

捷報！

左wb 絕技

捷狗

睇bein都唔夠你快

豬腦做點真係好撚勁

捷！！

chillyy!!!!!!!!

終於入兩球

又一個偉大的左翼衛

型到

chilly勁過前鋒

Easy

成班劇透撚

左閘入波大法

捷狗finishing>>>>timo

yes!!!!!

點解你地會快過Dc

勁l到 chillwell

勁撚過前鋒

finishing > >>>>>>>>>>>>> timo

勁過王子

Chilllllllll

Now 有

finishing捷 >雲

瀟灑到

呢球有王子feel

Chill

勁撚到

冷靜到

個個左閘都勁撚過前鋒

好波

我車傳統左閘技能

可以專心睇拜狗

世零左閘

原來可以左翼衛跑得咁快

I love you corona

過埋龍

chilly 處理單刀仲好過唐

我都係睇緊dc 2

艾馬狗/朗狗/薯狗 射術>>>>>唐/咸

捷狗啲單刀仲promising 過雲

我懷疑佢係Barry sir

左閘

埋門冷靜過雲狗好多

迪加跣腳

捷個completion仲好過德國孖寶

其實係踢得後嘅前鋒咁解

魯又想柒

-6足球

搵 捷 朗 打雙前鋒
雲打左翼衞鳩跑算

以後落後 扔3個左閘入黎好過

雲狗？

幾似黃紙當年射巴塞個球

佢係咸

三個左閘都識入

瀟灑

對面打得好好多但輸緊2粒

Dar sir聲稱自己係矮撚

希望捷愈踢愈有

下場front three出三個左閘算啦

捷狗好耐冇入波

如果呢球係牙朗會點

王子顏值高得多

落後就打三左閘 入波多過前鋒

2球都對面派膠 唔計

下半場佐好左好多

雲狗做唔到唔係finishing問題，係第一腳控甩已經冇咗個波啫

三隻左閘放哂上去啦

唔會過龍門直接單刀右下角入龍

對面逼得好囉 但防守好麻麻

撚sir遺產

第一球ok啦

對面射門多我地勁撚多
隔離果場又係
但賽果

我哋都叫守得好 起碼冇派大膠

中鋒朗
左翼薯
比艾馬狗踢逆足翼，反正佢唔識出波

攻力應該勁過正選front 3

你頭先果球入既咪搞掂囉

你啱Barry sir應該忙住舉牌

艾蛇仲勁過廢人 用艾蛇啦

覺得今場車雖然形勢輸
但有以前血肉長城feel

Azp

4強 我們來了

車finishing top3:
朗sir
艾馬sir
捷sir

佢係嬌狗

應該會大力ban落去

真 做好防守

啊朗一野ban埋去死角啦屌

波圖次回合反cup蛆

寫包單timo一定唔入

豬油咁慢
應該比人追返

贏緊兩球美狗咪撚反場玩一挑三啦

第一腳都控唔到 點會有機會射波

走甩咗唔計

好想大大力射爆25古大細

手握2個作客入球

扭下波都唔撚得

比人逼死左都無得揀

廢人

找數未

沵

英撚》德國孖寶

你返去渣波算啦

以為你講台妹

兩球個陣唔玩咁幾時玩?

驚你條廢撚扭波整親

準備now e加錢睇4強

艾蛇

訓得

emer

艾馬臣

又偷入

今場MVP係咪Wendy

控兩步就ban網頂

艾馬蛇要出嚟收波圖皮

人冇事...先做到世界冠軍架麻

艾馬狗整多粒

艾馬蛇

找咩數

死返出去啦艾馬狗

有無巴打知如果用數據睇dc直播 大約睇一場食幾多數據左右？

佢晚晚都一挑三（台妹）架啦

想睇三個左閘一齊出

贏撚緊啦

2分鐘夠條撚樣跟甩人

艾馬蛇入多球三粒收死波圖

秘密武器艾馬蛇

樓主快找數

艾蛇打中場

又話嬴左有嘢睇

差朗sir先齊人

好！

343 翼

艾蛇全能都仆街

出艾馬狗又想嚟過埋尾

Azp又chur爆曬

上場兩分鐘失兩球

丹麥蛇真係勁左好多

推

今場長傳有冇20% 成功率

艾sir黎表演多次一射一入球

翼呀

Asus今埸勁撚Din

pish

完未

魯蛇好戲

個人認為
Zouma kante一定要正選

伊狗一入嚟就柒 扮識波

蘇馬

好撚難捱 次回合點搞

係咪有巴打話贏波連打3支科興

樓主廢人有咩台妹裸照益大家

美隊巴找數喇

多謝大家支持！

魯蛇

迪加搏到抽埋筋

佢應該冇睇波

開住個whoscore 睇換人當有睇

佢塞左入中間

羅湖夏xx

魯魯

屌你老母

中前場big腸太差 防守受壓唔計！